\subsection{Problema 2}
Scrieţi un program care calculează gradul fiecărui nod din graf, sortează 
descrescator şi afişează nodurile şi gradele aferente.

\subsubsection{Date de intrare}
\lstinputlisting{../src/Problema_02/date.txt}

\subsubsection{Date de ieșire}
\begin{lstlisting}
Nodul 2 are gradul 3
Nodul 4 are gradul 3
Nodul 5 are gradul 3
Nodul 1 are gradul 2
Nodul 3 are gradul 2
Nodul 6 are gradul 1
\end{lstlisting}

\subsubsection{Codul sursă}
\lstinputlisting{../src/Problema_02/main.cpp}